［突發］政府發聲明：524暴徒印證了《國安法》的必要性和迫切性！

政府強烈譴責暴徒違法行為
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
對今日（五月二十四日）自下午起有暴徒在銅鑼灣及灣仔一帶非法集結及作出嚴重暴力違法行為，政府發言人予以強烈譴責，支持警方果斷採取執法行動。

發言人表示，暴徒自去年六月起藉「修例風波」持續多月發起破壞社會安寧行動，為香港帶來極大傷害；雖然暴力違法行為在早前疫情嚴峻期間有所收斂，但暴徒一直蠢蠢欲動。隨着疫情緩和，暴徒再次藉詞反對有關制定維護國家安全法一事，今日在銅鑼灣及灣仔一帶非法集結及作出暴力違法行為，四處以雜物堵路、縱火、破壞商舖及社區設施，包括拆毀馬路鐵欄、擊毀交通燈、撬起路面渠蓋及掘起地面磚頭等，並襲擊意見不同的市民。部分暴徒闖入行車天橋干擾行駛中的汽車，更有人從大廈天台向地面投擲玻璃樽，並以大量磚頭襲擊警察和向他們淋潑不明液體，導致至少四名警員受傷送院。這些在去年下半年屢見不鮮的暴行，嚴重威脅公共安全，令人髮指。警方使用適當武力進行驅散及拘捕行動，是履行作為執法機關的職責。此外，有部分人士在現場揮動「港獨」旗幟，公然罔顧香港憲制秩序，損害香港社會整體和長遠利益。特區政府對暴徒及「港獨」分子的行為予以強烈譴責，並支持警方果斷執法。

發言人指，全國人民代表大會（全國人大）將審議有關建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定（草案），有關決定的根本目的是為了維護國家安全、維護香港繁榮穩定，從而更好地保障香港廣大市民的合法權益和自由。今日在銅鑼灣及灣仔一帶的暴行，顯示「港獨」和「黑暴」分子仍然猖獗，印證了就國家安全立法的必要性和迫切性。

發言人補充說，由於疫情仍未過去，為保障公眾健康而對在公眾地方群組聚集施加的限制仍然生效；而且受疫情影響，本港經濟情況嚴峻，經不起進一步打擊。今日在銅鑼灣及灣仔一帶的非法集結及嚴重暴力違法行為，不但影響附近一帶的商業活動，更有可能增加病毒傳播風險，極不負責任。特區政府呼籲市民要與暴徒劃清界線，不要以身試法，廣大珍惜香港的市民亦應同聲譴責這些暴行。

完
2020年5月24日（星期日）
香港時間20時09分

Ok

快撚d立啦

沒有暴徒 只有暴政

閱

香港好多恐怖份子架
外資睇路呀

Noted

市民強烈譴責黑警暴徒違法行為
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
對今日（五月二十四日）自下午起有警察在銅鑼灣及灣仔一帶非法集結及作出嚴重暴力違法行為，市民發言人予以強烈譴責，支持市民果斷採取反對行動。

發言人表示，警察自去年六月起藉「修例風波」持續多月發起破壞社會安寧行動，為香港帶來極大傷害；暴力違法行為在早前疫情嚴峻期間並沒有收斂，甚至休班時亦蠢蠢欲動。隨着疫情緩和，警察再次藉詞反對市民表達訴求一事，今日在銅鑼灣及灣仔一帶非法集結及作出暴力違法行為，四處發射催淚彈、水炮車、搶劫商舖及破壞社區設施，包括阻塞馬路、竊取商店物品、以水炮破壞公共及私人財物等，並襲擊路過的市民。部分警車更闖入行人路驅散市民，並以大量催淚彈襲擊市民和向他們發射不明液體，導致多名市民受傷送院。這些在去年下半年屢見不鮮的暴行，嚴重威脅公共安全，令人髮指。警方使用不適當武力進行驅散及拘捕行動，是絕對超越作為執法機關的權力。此外，有部分警察在現場挑釁及侮辱市民，公然罔顧香港憲制秩序，損害香港社會整體和長遠利益。香港市民對警察及「撐警」分子的行為予以強烈譴責，並支持市民表達反對聲音。

發言人指，全國人民代表大會（全國人大）將審議有關建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定（草案），有關決定的根本目的是為了維護國家安全、維護香港繁榮穩定，從而更好地保障香港廣大市民的合法權益和自由。今日在銅鑼灣及灣仔一帶的暴行，顯示黑警仍然猖獗，印證了就國家安全立法完全無效解決警暴問題。

發言人補充說，由於疫情仍未過去，為保障公眾健康而對在公眾地方群組聚集施加的限制仍然生效；而且受疫情影響，本港經濟情況嚴峻，經不起進一步打擊。今日在銅鑼灣及灣仔一帶的非法集結及嚴重暴力違法行為，不但影響附近一帶的商業活動，更有可能增加病毒傳播風險，極不負責任。香港市民呼籲政府要與黑警劃清界線，不要知法犯法，廣大珍惜香港的市民亦應同聲譴責這些暴行。

完
2020年5月24日（星期日）

係就快手啦，咪講咁多

777應記一功
用一年時間令香港人萌生獨立主義

快D一國一制啦

港獨之母

支持國家強力機構在港執法

廢話, 香港人有冇做野你都要立嫁啦
傀儡港共

快撚d啦

快撚d 啦，渣哂美金啦
出手啦唔該

想快d 睇班藍絲渣住港紙人仔個西樣

發言人表示，警察自去年六月起藉「修例風波」持續多月發起破壞社會安寧行動，為香港帶來極大傷害；暴力違法行為在早前疫情嚴峻期間並沒有收斂，甚至休班時亦蠢蠢欲動。隨着疫情緩和，警察再次藉詞反對市民表達訴求一事，今日在銅鑼灣及灣仔一帶非法集結及作出暴力違法行為，四處發射催淚彈、水炮車、搶劫商舖及破壞社區設施，包括阻塞馬路、竊取商店物品、以水炮破壞公共及私人財物等，並襲擊路過的市民。部分警車更闖入行人路驅散市民，並以大量催淚彈襲擊市民和向他們發射不明液體，導致多名市民受傷送院。這些在去年下半年屢見不鮮的暴行，嚴重威脅公共安全，令人髮指。警方使用不適當武力進行驅散及拘捕行動，是絕對超越作為執法機關的權力。此外，有部分警察在現場挑釁及侮辱市民，公然罔顧香港憲制秩序，損害香港社會整體和長遠利益。香港市民對警察及「撐警」分子的行為予以強烈譴責，並支持市民表達反對聲音。
-----------------------------
每星期可出聲明一次

不要忘記港獨之父 - 689

用詞越黎越似中共，搞敵我矛盾

幾時拆樓

呵欠.......

快啲立啦 等緊樓價大跌

快d立
仲要有幾肉酸得幾肉酸咁立
依家全世界都搵個spot light射住你地
睇你地表演

倒果為因

# 第一個提出港獨論係 梁振英

大家要記住佢

其他人要去外國先勾結到外國勢力，佢返屋企就勾結外國勢力

乜呢啲唔係叫高尚情操咩

幫手PIN左佢
大家要SHARE呢段野出去以正視聽

冇人出=大家同意 有人出=有迫切性 公我贏 字你輸

係就快啦

迫唔迫切都唔係你班契弟話事架啦

劇本

本末倒置就係呢啲

哦

印你老母呀

是旦啦
公係你贏 字係我輸
做就話印證左需要
唔做又話市民唔反對

唔反抗了 聽日仲要返工

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

有冇5.24 你都諗住立法架啦

明明有暴動罪

今日林鄭個post直頭一樣啦
開始講反華呢個字

55 OK

一陣你縮就好撚柒架啦

冇人出黎就話得到大部分民意支持
龍門任你搬
係立法就快D啦屌你老母

最好各國開始取消香港免簽,真攬炒

林鄭媽媽真係好抗得 睇下邊個死先

快啲立啦

推呢個

政府：汪汪汪

外資睇路喇

唔用殘體字 即係反黨反國啦

無人反抗爭就會話香港人唔反對《國安法》

快啲建國 等佢國安法就浪費大好機會

咁快D立，攬炒香港

noted without thanks

快撚啲啦 咪撚鳩噏死拖爛拖

527

國安法就嚟立啦柒婆 唔反唔通畀你立得咁爽呀? 係咪唔示威你就唔立先 你都弱智 攞把刀指住人仲叫人唔好反抗 個腦裝屎

Noted with fuck you

快D立 支持國安秘密警察取代黑警

我開左PO

本末倒置

世界各地睇到打壓示威自由

香港要國際人道救援

快撚d立啦 我地就係要呢個畫面

因果倒轉

預左架，冇人出來冇反應，佢又會話市民支持立法

冇人想知佢啲聲明

今日有火咩？

英國美國台灣 全世界等緊你埋位呀 嚟啦

上唔上街抗爭你地都有野講架啦
分別係用邊份稿姐，唔通你地會夠膽反對中共決定咩？

倒果為因，屌佢老母，全世界都錯哂，你777啱9哂

係就快喇

嘩 啲字眼語氣同支那一樣

是撚但啦
政府講嘢得藍絲 會信嘅人就會信
Who fucking care?

都預撚左啦
總之香港市民話NO, 港共就會話YES

你唔推國安法咪唔會有今日個集會囉
咁咪唔洗國安法囉 簡單

你點都會立嫁啦，講咁多

無示威就話人支持
有就話印證 on99

點解會搞成咁
係你條仆街拖左3個月先撤回
係你條仆街死都唔獨立調查 縱容黑警 無視五大訴求
係你條仆街玩禁蒙面法

國安法之後繼續打 你係咪又出國安法2.0 然後話有需要
施政失敗 由人民去承受 仲合理化自己

二百幾萬個恐怖份子呀笨柒政府

估撚到你咁講啦

輸打贏要
學佢無恥就得

最好出動解放軍鎮壓啦

香港人等左咁耐都未見坦克車嘅

唔出咪話全民支持囉

Pin!

預左佢咁講架啦

岩ar，香港有2百萬個暴徒，你吹呀？

從來只有獨裁政府最暴力，人民有義務行出嚟voice out

我地香港人好撚驚呀dklm

我另外再開左PO

Copy 緊上年6月發生嘅事，不同之處係中共上年背後做野，今年出埋面話比政府同700萬人知今期係西環治港

你咁講岩晒啦，今日出黎遊行既都係普通市民，經過今日全世界都會明白條國安法就係針對香港所有人

立左法就無暴徒點得架

老解又未出

有L用咩

如果有恐襲就一早天滅中共啦

以後再冇反對聲音

同佢話2003年立唔成23條所以今日要用國安法同一道理。

根本佢從來無打算過理你。

預左架啦唔同佢會同你諗佢唔出國安法就冇人出黎咩

以後班黑警係咪沖涼都唔會除制服成街都係暴徒，勿做落單狗呀。

黑暴？
香港人今日只係見到黑警使用暴力

係咪之前有個去中資撈唔掂走咗？

今日警察在執勤時在便利店偷竊的罪行，印證了重組警隊和成立獨立調查委員會的必要性和迫切性。

十足啲毋心覺失調嘅病人講嘢咁

淆底唔推國安法果個正契弟

閱 哦

打啦你地, 好悶呀

似曾相識....

早兩年其實真係無乜人撐港獨
多謝政府用咗短短一年時間令到越嚟越多人撐港獨

民族自強 香港獨立

一國一制啦

從港獨仲係星星之火時
而家已經叫唯一出路
7婆好叻

斷章取義

幾驚你唔講

如果今日咁嘅程度都話可以用嚟印證國安法嘅必要性
咁依份垃圾聲明咪更加印證咗, 日後乜鳩都可以用人治式國安法拉人嘅問題囉

根本尋日已經打定等post

55

哦!

出黎=印證國安法重要性
唔出黎=大部分市民支持

無得輸

又係呢啲招數,不嬲都輸打贏要啦,你唔反對佢就話你支持,你反對佢就話有立法必要

佢點都會講到自己有理有據既啦
冇人出=市民認可接受
有人出=有暴徒有迫切性。
根本冇需要理佢講乜

食屎啦你

28 先表决。

陳同佳

閲

如果仲有朋友未返屋企男女老幼都好
快啲叫佢地返屋企
極度懷疑鳩拉交數
之後再配合港共呢堆廢話

已經係人質....

班政苦真係低能，
冇人出嚟就話全港支持，
有人出嚟就話必要，
班港支真係弱智冇極限

黑暴解黑警暴力

左右任玩
有人=有迫切性
冇人=全港支持
好野

正，多謝手足

食屎啦 你要立都無人阻到

快d立！即刻宜家！唔立正契弟

非常好

後數啦

極on9無人出黎就照過
出左黎就話係印證

加速主義

-
國際戰線長期要人

今日有冇人出你都立法架啦 up撚埋d廢話

/// 特區政府呼籲市民要與暴徒劃清界線 //

幾個post 都唔提個重點，係叫大家割

割佢老母呀

承認了香港個個想獨立。

立咗之後唔好後悔

我放長雙眼睇下你哋班共產黨點折墮

如果咁都危害到國家安全嘅話，呢個國家唔死都無撚用。

唔出你又話立
出你又話立
你咪立囉
鬥攬炒好小事

成班廢柴 立唔撚立架屌

仆街la

同東德國安一鳩樣

驚聽日個市升?

泛粉：比位共匪入喇 共產黨最開心

on9仔

唔想睇

一早估到啦

清算師有冇一條line 係專門向各國 舉報 高官子女係中國間諜

屌你鍾意啦

由上年年頭搵人撞警車一路都寫緊新彊劇本

快啲啦 好驚呀
有冇國安法都係黑暴 港獨啦
遲吓啲人反對「中央」乜都係恐怖分子
如果國安法係唔係令香港同中國一樣

啲外資一早all in去上海 深圳
超越香港成為人民幣離岸中心啦

港共港奸仲係到自欺欺人話無嘢
藍絲都唔信呀 睇吓恆指跌幾多咪知囉

拿拿脆

任佢講

快啲趕走外資
中資全面接管香港

777又進步左 和理非都比你講到變勇武

CCTVB開口埋口都係暴徒

立呀

快呀

快D呀

回覆：沒有暴徒 只有暴政

佢話「示威者」 先係新聞

警暴吓話

暴政印證了獨立的必要性

預撚左會咁講
低層次到冇得再低

with fuck

唔係今日既事啦，政府訓左成年？

淋潑不明液體但唔包括腐蝕性 唔係既班警察就奶曬野 所以話兒登狗講既革命真係得啖笑

示威，引証咗逼切性
唔示威，引証全港市民歡迎立法

撤資，撤資～

立啦

係啊
香港係好撚唔安全㗎啊
仲吾快撚啲一國一制

嘩 知道了 原來咁多人支持港獨
多謝港獨之父 港獨之母

印證咗香港班子管治無能要阿爺幫你哋執屎咋
無論最後個垃圾國安法過唔過到佢哋都係會俾人清算

轉撚哂美金啦 快撚啲立

是撚旦啦，冇人會理你

香港獨立 唯一出路

港獨有齊老豆老母

出唔出都會講咖啦
出: 印證了必要性
唔出: 暴徒被國安法震懾!

中蟈係大贏家

香港政府好垃圾
害夠香港人未呀?
你話抗爭者構成危險, 而家D黑警先係最構成危險果個

好能驚,你都知你d黑警好能暴力
又偷野又賣冰,唔洗抹黑全香港人都知
香港有今日既繁榮全部香港人既努力…唔係有你而個政府

無手足出嚟>市民有共識贊成立法
手足出嚟>引證立法有必要

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

樓主幫手置頂得唔得

屌你都on9 講唔講港獨都比你屈係港獨嫁啦

Push

已推

調撚轉嚟講

劇本完美地上演了

一早寫定

應該係5月1寫定嘅稿

預柒左啦

買口罩都印正左個政府最廢係林鄭 ，你仲能擺住來做，笫一名今次拎零分WO

本沒倒置

成篇稿中聯辦寫？

打咁撚多野到頭來只係說服到自己
有咩野同200幾個各國政客議員講啦，係度打飛機有咩用

預咗佢會咁講...

反正都唔聽市民聲音

佢地自己打飛機打飽哂

好啦聽日放哂d股票去

Hong Kong is China
比我去到美國一定做間諜偷科技

極權殺到仲投資係到？

發言人點解無名無姓

係唔係都立法啦，仲出咩聲明吖，扮晒文明開明

哪裏有壓迫 哪裏有反抗

佢D劇本3歲細路都諗得出

正解

限聚令拉左中環果邊啲姐姐未，全部多過8人佔埋條路

哦!又如何!

開左PO幫推

不嬲任佢寫，冇人出就會話絕大部分市民支持，有人出就話有逼切性。
我由上月六月開始已經選擇唔再理呢個非法政權嘅任何嘢。

777兩隻仆街仔返大陸先

出得咁既聲明 手足要小心527 佢地一定發晒癲

咪又係支那人大直接過
輸撚到你港共出聲咩

即係話今日出嚟嘅人，他日都會被國安法拉
將來再冇示威遊行

戇尻 本身未有暴動罪囉 國安法又有咩迫切性呀？

香港咁亂，所有外資不應冒險，隨時被送中，香港進入一國一制年代。

遣乜撚嘢責呀無賴非法政權
你冇人民授權呀你屌你老母

同蒙面法一鳩樣
你鐘意點講咪點講

支式行文

佢地一早換晒, 隨時有埋外國passport

原來最近啲炸彈發現案係咁用

港共政府食屎狗

冇錯 快d立

支共將因果掉轉晒 cls
因為警暴 同暴政先有其他野

真係好多區選證實左我地係大多數

黑警在721 ，831，新屋嶺的暴行，顯示「共匪」和「警暴」分子仍然猖獗，印證了港共政權解散的必要性和迫切性。

今日多人出: 524暴徒印證國安法必要性

今日無人出: 524暴徒號召力不再印證國安法震懾力有其必要性

自編自導自演
搵幾隊差佬(有辨識)去縱火，堵路，破壞商鋪
差佬一方面就話蒙晒面拉唔到人
一方面就捉啲非法集會(行街路人)湊數
然後政府新聞處係夜晚就出新聞稿
一樣嘅套路，已經玩過好多次

***********
One Nation
One Hong Kong
民族自強
香港獨立
***********

冇人舉咪會話個法有效

已讀不回

Do it now

暴徒就睇唔到
你指今日個班愛港青年？
我剩係睇到個暴政點樣對班青年人

今日無咩市民暴力畫面比人影到 反而班狗好撚多
524暴徒講緊班狗?

係唔係都立法，鍾意講咩都冇所謂

國家層面既野講乜9都曬氣,香港人自己盡曬人事,等睇天命,老美會點做

立完等睇警察被國安指揮

最尾係靠國安架
維尼先係最大功勞

Cause and results are different. Do they know?

Steriod may have fast result on allergies and provide some control but it did not provide a cure since itching and rash as a result of allergies are NOT the cause !!

係因為政府想立on9法所以有人出黎反對，政府居然話因為有人出黎反對所以要立法

立得法未 咁多嗲

又賴

好心你份嘢搵返香港人寫啦，寫到咁支那。

都架空咗啦，稿都係佢哋寫嘅

係啦係啦叻啦叻啦
快撚啲立啦

哦！知道啦！持槍嗰堆暴徒！

究竟黑暴依個on9 term係點嚟
符合曬中共中文乜詞語都有得縮寫

無必要去睇政府個網
佢地只係一班識出口術既人
理得佢出唔出呢篇野結果都係一樣

支那人 唔知點解咁鐘意乜都用縮寫
好似縮寫完就會昇華左咁